感覺機場撚就黎發起821 822 823 825 831 改做機場活動

機場好撚重要架佢地話，遲下行程都唔洗。得閒入去機場坐下